割左雙眼皮接近2星期

Before

After

點解咁耐都未消好腫？
好似太高

差唔多一個月先消哂腫架
消左應該幾自然

消腫就無咁高
不過做咩去割？

巴打去邊做？幾銀？
我都好想整

整完隻眼冇乜神

因為本身樣衰，你睇唔到咩
而家成個人靚仔左兩個lv

係邊割

隻眼真係靚好多~
我都想整
幾錢?邊度整?

深圳敏蘭 割$4500 開眼頭$3000 吊線就平d

出街有無多左女仔望你？

父母生成你咁 走去整容

好奇一問 屋企人都同意？

做手術果度係我媽幫我搵的 老豆本身就唔同意，但我自己比錢，佢吹我唔漲

做咩咁睇唔開上大陸整
去台灣都好呀

大陸整一陣出左咩事點算

你估個個好似你天生靚仔無缺陷？我樣衰無自信媾唔到女結唔到婚孤獨終老絕子絕孫咪仲不孝 邊個幫我？你幫我？

幾好呀割左睇落精神D自己又自信D

我都想汁一汁
不過我自己係雌雄眼好怕割撚完某一日又會走樣所以都係算

整得幾靚
我呀姨就係大陸割，失敗左

台灣又要買機票 都差唔多啦，去韓國咪仲危險....其實而家好多香港人去深圳整

好唔自然

咁好
我同你before隻眼差唔多
單眼皮好無神

呢期興單眼皮wo

單眼皮先正
啲單眼皮仔仔傻傻地個樣

岩呀

出面好曬好少出街，曬得多對傷口唔好 出街通常戴超 不過好快大把女吃

男人老狗走去整容

支持樓主
其實整容有咩做錯？
而家呢個社會your face your fate
你樣衰出到去無人尊重你，留意你，關心你
試問邊個想自己嘅命運咁樣過？？
況且樓主只係做雙眼皮，又唔係d咩大手術

你望下第一幅相幾柒先啦

二睇 如果整完都溝唔到女 你會更冇自信
我覺得你要接受左呢個問題
But祝你 快d搵到女朋友

傻閪，d港女鍾意韓仔單眼皮咋
又唔係鍾意港男單眼皮

中肯

應該係鐘意 靚仔既單眼皮

你老母真係開明

利申 天生眼大加雙眼皮 雙目烱烱有神，唔鳩洗割

咩叫雌雄眼

咪就係，我本身雙都想割返單

其實練大隻啲 你樣幾柒都有女食

一大一細
一隻好明顯外雙一隻內雙
有時水腫又會變到兩隻都單眼皮咁

得喇知喇 恭喜你

睇野會唔會廣d 成日笑我就 眼前一黑

咪係
五官本身唔立體
有單眼皮就更加係死症
但有雙眼皮起碼會加分囉

好奇一問 點過關？

本身個鼻都算幾高，有唔少人都講過 所以加埋雙眼皮會ok的

咪正常咁過

救命，柒到打冷顫

整完好奇怪好似喊到眼腫咁

其實出黎社會做野溝女無人會再care你個樣靚唔靚仔 咁大個人 靚仔唔會再係咩優勢(除非你靚到明星咁) 你未整之前都正正常常 整黎做乜呀

真係好撚柒